各位潮人 你地點showoff自己對潮襪？

好驚街邊D人唔知我好有錢
咁樣好似幾ok

點解唔配埋adidas褲

cos緊火影?

真係好撚柒

成班酸友

系連登同毒撚講潮流真系晒氣( ･᷄ὢ･᷅ )

op

呢個配搭真係開始周街係

對vetements其實係幾靚，但我只敢著短褲既時候先著佢show出黎

一個鐘前地鐵見過有潮人咁襯 真係屈撚突
寧願短褲襯長襪UB
見撚到都覺得咁襯好柒

拉到上大脾

咁樣就好有錢嫁啦?
有錢佬咁易做既

Yes...都不懂貨

柒

我當冷帽戴係頭💁🏻‍♂️

supreme,大麻襪 潮人必備

好撚柒呀屌

( ･᷄ὢ･᷅ )

Old new

印象中搵襪包褲腳
係以前番學玩到冇野好玩扮忍者先咁做

腳幼，好似著到條褲連著對襪就好睇
樓豬張相條腿太粗了

咁不如直接著黑絲